有無人可以講故仔哄我訓?

從前有個小朋友點幾鐘都唔訓，第二日，佢死左

唔得咁架下

是不是覺得此題怪怪的?!此題疑點很多, 整個劇情是可以推出來的~自己在題中找找線索~

從前有個明星，好撚紅，以前做搞笑戲，之後扮型但始終都係kai kai 地儲figure,佢叫古仔
完。
訓啦